寧願你唔好作出任何改變

當身邊嘅人話放開所有，唔理咁多，做自己鍾意做嘅事。
但最重要係唔好影響到身邊嘅人。
如果你做嘅事係咁影響人，寧願你唔好變！

唔係唔比你改變，但一下子變真係好影響。